呢條友真係影衰晒我地WIZONE

唔好比我知道佢係愚樂台手畜
7月13一定打柒佢

9成係導狗

有少少懷疑
佢成日吹奏娜寶

嬲還嬲 唔好嬲娜b

射疤佬有冇j 最後張圖？

Izone d日文歌係肥秋寫
肥秋最鍾意寫反抗嘅歌詞 講關於64、沉默的大多數
邏輯推理不如成隊izone 唔好睇

又唔開名
可恥

英妹走光都無心情J啦
大是大非仲打J?

范善甯黎

係咪射疤佬嚟🤔

屌你老母樓主 做咩po我出黎 借我上位
我屌你老母

叫人睇清現實
但自己唔了解單野

支持樓主
為wizone同愚樂台手足出返口氣

落地獄啦你

你幾時對佢家暴
振一振夫綱先